# Task12.7.1



### Проверил анонимность при использовании Safari. Результат - 80%
![](SCR_CHroME.png)

### При проверке Brave - анонимность 100%

![](SCR_BRAVE.png)

> В обоих случаях полоска зеленая, поэтому особой разницы не увидел.
> Менять язык на финский - сложно. 